# Simplified Chinese translation for eina
# Copyright (c) 2009 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2009
# This file is distributed under the same license as the eina package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2009.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: eina\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-03-25 21:17+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2010-11-16 15:03+0000\n"
"Last-Translator: 英华 <wantinghard@gmail.com>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <zh_CN@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2011-11-19 17:00+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 14299)\n"

#: ../gel/gel-io-scanner.c:416
msgid "GFile has no parent"
msgstr ""

#: ../gel/gel-io-scanner.c:418
msgid "Parent has no GNode associated"
msgstr ""

#: ../gel/gel-io-scanner.c:435
msgid "Unknow file type"
msgstr ""

#: ../gel/gel-misc.c:252
#, c-format
msgid "Contents of %p\n"
msgstr ""

#: ../gel/gel-misc.c:261
#, c-format
msgid "End of list\n"
msgstr ""

#: ../gel/gel-misc.c:365
#, fuzzy, c-format
msgid "Unknow GelResourceType %d"
msgstr "未知操作：%s"

#. *
#. * GEL_DEFINE_WEAK_REF_CALLBACK:
#. *
#. * @name: Name for use in the weak ref callback, use 'foo' for foo_weak_ref_cb
#. *
#. * Defines a weak ref function for use with g_object_weak_ref
#.
#: ../gel/gel-misc.h:143
#, c-format
msgid ""
"Protected object %p is begin destroyed. There is a bug somewhere, set a "
"breakpoint on %s"
msgstr ""

#.
#. * gel_warn_fix_implementation:
#. *
#. * Warns about some buggy method
#.
#: ../gel/gel-misc.h:320
#, c-format
msgid ""
"%s needs to be fixed. Method is incomplete, buggy or does not match "
"documentation."
msgstr ""

#: ../gel/gel-ui-dialogs.c:101
msgid "Details"
msgstr ""

#: ../gel/gel-ui-generic.c:110
#, fuzzy, c-format
msgid "Cannot load UI from file '%s': %s"
msgstr "无法从 %s 加载界面： %s"

#: ../gel/gel-ui-generic.c:148
#, fuzzy, c-format
msgid "Cannot load UI from string: %s"
msgstr "无法从 %s 加载界面： %s"

#: ../gel/gel-ui-generic.c:156
msgid "Cannot find widget 'main-widget' on UI"
msgstr ""

#: ../gel/gel-ui-utils.c:60
#, c-format
msgid "Cannot locate resource '%s'"
msgstr "无法定位  '%s' 资源"

#: ../gel/gel-ui-utils.c:116
#, fuzzy, c-format
msgid "Unable to read GFile('%s'): %s"
msgstr "无法载入 '%s' 资源： '%s'"

#: ../gel/gel-ui-utils.c:147
#, fuzzy, c-format
msgid "Cannot load image from input stream %p: %s"
msgstr "无法从 %s 加载界面： %s"

#: ../gel/gel-ui-utils.c:180
#, c-format
msgid "Unable to load image buffer from type '%s'. Please file a bug"
msgstr ""

#: ../gel/gel-ui-utils.c:190
#, c-format
msgid "Can not find object '%s' at GelUI %p"
msgstr ""

#: ../gel/gel-ui-utils.c:275
#, fuzzy, c-format
msgid "Unable to locate %s"
msgstr "无法定位 %s"

#: ../gel/gel-ui-utils.c:399
#, c-format
msgid "Invalid GtkTreePath in selection, use %s only with ListModels"
msgstr ""

#: ../gel/gel-ui-utils.c:593
msgid "Widget has been already made droppable by GelUI, ignoring."
msgstr ""

#: ../gel/gel-ui-utils.c:624
msgid "Widget has not been made droppable by GelUI, ignoring."
msgstr ""

#: ../lomo/lomo-em-art-backends.c:60
#, fuzzy, c-format
msgid "Unable to compile regex '%s': %s"
msgstr "无法完成 '%s' 操作：%s"

#: ../lomo/lomo-em-art-provider.c:131 ../lomo/lomo-em-art-provider.c:136
#, fuzzy, c-format
msgid "Unable to locate '%s'"
msgstr "无法完成 '%s' 操作：%s"

#: ../lomo/lomo-em-art-search.c:61
#, c-format
msgid "Referenced %s from search '%s' was destroyed."
msgstr ""

#: ../lomo/lomo-em-art-search.c:75
#, c-format
msgid ""
"Search '%s' is running at dispose phase, calling callback and expect "
"problems."
msgstr ""

#: ../lomo/lomo-em-art-search.c:234
#, c-format
msgid ""
"Trying to set a bpointer while search '%s' already has a bpointer, this is a "
"bug. You should set bpointer to NULL before trying to do this."
msgstr ""

#: ../lomo/lomo-em-art-search.c:275
#, c-format
msgid ""
"Trying to set a result in search '%s' while it already has one, this is a "
"bug and will be ignored"
msgstr ""

#: ../lomo/lomo-metadata-parser.c:365
#, fuzzy, c-format
msgid "Unable to copy GstTagList for %s"
msgstr "无法定位 %s"

#: ../lomo/lomo-player.c:140 ../lomo/lomo-player.c:151
#: ../lomo/lomo-player.c:153 ../lomo/lomo-player.c:161
#, c-format
msgid "Missing method %s"
msgstr "缺少 %s 方法"

#: ../lomo/lomo-player.c:1073
msgid "Cannot set state: missing pipeline"
msgstr "无法设置状态：缺少管道"

#: ../lomo/lomo-player.c:1091
msgid "Error setting state"
msgstr "设置状态出错"

#: ../lomo/lomo-player.c:1117
#, fuzzy
msgid "Invalid arguments"
msgstr "无效参数"

#: ../lomo/lomo-player.c:1180
#, c-format
msgid "Action blocked by hook"
msgstr ""

#: ../lomo/lomo-player.c:1381
msgid "Error setting volume"
msgstr "设置音量出错"

#: ../lomo/lomo-player.c:1428
msgid "Missing set_mute and set_volume methods, cannot mute"
msgstr "缺少 set_mute 和 set_volume 方法，无法静音"

#: ../lomo/lomo-player.c:1664
msgid "Player not seekable"
msgstr ""

#: ../lomo/lomo-player.c:1682
msgid "Error seeking"
msgstr ""

#: ../lomo/lomo-player.c:1776
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid URI or path: '%s'"
msgstr "无效格式"

#: ../lomo/lomo-player.c:1847
#, c-format
msgid "Error creating pipeline: %s"
msgstr "创建管道出错：%s"

#: ../lomo/lomo-player.c:2494
#, c-format
msgid "Bus got something like... '%s'"
msgstr ""

#: ../lomo/lomo-playlist.c:583
#, c-format
msgid "Unknow transform mode: %d"
msgstr ""

#: ../lomo/lomo-stats.c:259
msgid "Unknow state. Expect undefined behaviour"
msgstr ""

#: ../lomo/lomo-stream.c:190 ../lomo/lomo-stream.c:193
#, fuzzy, c-format
msgid "'%s' is not a valid URI"
msgstr "%s 不可载入"

#: ../eina/ext/eina-application.c:144
#, fuzzy, c-format
msgid "Unable to load resource '%s': %s"
msgstr "无法载入 '%s' 资源： '%s'"

#: ../eina/ext/eina-application.c:156
#, fuzzy, c-format
msgid "Unable to locate resource '%s'"
msgstr "无法定位  '%s' 资源"

#: ../eina/ext/eina-file-chooser-dialog.c:301
msgid "Loading files..."
msgstr "正在加载文件..."

#: ../eina/ext/eina-file-chooser-dialog.c:321
#, c-format
msgid "Loaded %d streams"
msgstr ""

#: ../eina/ext/eina-file-chooser-dialog.c:361 ../eina/ext/eina-fs.c:196
msgid "Add or queue files"
msgstr ""

#: ../eina/ext/eina-fs.c:168
#, c-format
msgid "'%s' throw an error: %s"
msgstr ""

#: ../eina/ext/eina-fs.c:391
#, c-format
msgid "Cannot convert UTF8 path '%s' to on-disk encoding: %s"
msgstr ""

#: ../eina/ext/eina-fs.c:407
#, c-format
msgid "Cannot convert on-disk encoding '%s' to UTF8: %s"
msgstr ""

#: ../eina/ext/eina-stock.c:46
msgid "Status icon"
msgstr "状态图标"

#: ../eina/ext/eina-stock.c:47
msgid "_Queue"
msgstr ""

#: ../eina/ext/eina-stock.c:48
msgid "Report a bug"
msgstr "报告缺陷"

#: ../eina/ext/eina-window.c:77
msgid "_File"
msgstr "文件(_F)"

#: ../eina/ext/eina-window.c:78
msgid "_Edit"
msgstr "编辑(_E)"

#: ../eina/ext/eina-window.c:79 ../eina/ext/eina-window.c:82
#, fuzzy
msgid "_Plugins"
msgstr "插件"

#: ../eina/ext/eina-window.c:80 ../eina/player/eina-player-plugin.c:67
#: ../eina/player/eina-player-plugin.c:68
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: ../eina/ext/eina-window.c:198
#, fuzzy, c-format
msgid "Error adding UI string: %s"
msgstr "创建管道出错：%s"

#: ../eina/ext/eina-window.c:358
msgid "Select plugins"
msgstr "选择插件"

#: ../eina/ext/eina-window.c:379
#, fuzzy, c-format
msgid "Unhandled unknow action '%s'"
msgstr "未知操作：%s"

#: ../eina/eina.c:59
#, fuzzy, c-format
msgid "Unable to activate plugin %s: %s"
msgstr "无法完成 '%s' 操作：%s"

#: ../eina/eina.c:70
#, fuzzy, c-format
msgid "Unable to deactivate plugin %s: %s"
msgstr "无法完成 '%s' 操作：%s"

#: ../eina/eina.c:109
#, fuzzy, c-format
msgid "Unable to load typelib %s %s: %s"
msgstr "无法完成 '%s' 操作：%s"

#: ../eina/eina.c:238
msgid "Unable to load plugin info"
msgstr ""

#: ../eina/eina.c:245
#, fuzzy, c-format
msgid "Unable to load required plugin '%s'"
msgstr "无法完成 '%s' 操作：%s"

#: ../eina/eina.c:266
#, fuzzy
msgid "Set play state"
msgstr "重复播放列表"

#: ../eina/eina.c:267
msgid "Set stop state"
msgstr ""

#: ../eina/eina.c:268
msgid "Clear playlist (use it replace current playlist)"
msgstr ""

#: ../eina/eina.c:269
msgid "[FILES/URIs...]"
msgstr ""

#: ../eina/eina.c:360
#, c-format
msgid "%s music player"
msgstr ""

#: ../eina/adb/eina-adb-plugin.c:58
#, fuzzy, c-format
msgid "Error setting database '%s'"
msgstr "设置状态出错"

#: ../eina/adb/eina-adb-plugin.c:70
#, fuzzy
msgid "Cannot register ADB interface"
msgstr "无法注册 DBus 服务器：%s"

#: ../eina/adb/eina-adb.c:210
#, fuzzy
msgid "No error message"
msgstr "介绍信息"

#: ../eina/adb/eina-adb.c:306
#, c-format
msgid "Error %d in query '%s'"
msgstr ""

#: ../eina/adb/eina-adb.c:352
msgid "Cannot begin transaction"
msgstr ""

#: ../eina/adb/eina-adb.c:362
#, c-format
msgid "Query %d failed. Query was: %s"
msgstr ""

#: ../eina/adb/eina-adb.c:371
#, fuzzy
msgid "Cannot end transaction"
msgstr "无法销毁引擎"

#: ../eina/adb/eina-adb.c:453
#, c-format
msgid "Error in query for get variable '%s'"
msgstr ""

#: ../eina/adb/eina-adb.c:473
#, fuzzy, c-format
msgid "Error setting variable '%s'='%s'"
msgstr "设置音量出错"

#: ../eina/adb/eina-adb.c:502
msgid "Cannot finalize query"
msgstr ""

#: ../eina/adb/eina-adb.c:516
#, c-format
msgid "Error setting schema version for '%s'=%d"
msgstr ""

#: ../eina/adb/eina-adb-lomo.c:48
msgid "Cannot INSERT OR IGNORE"
msgstr ""

#: ../eina/adb/eina-adb-lomo.c:67
msgid "Unable to retrieve sid for stream"
msgstr ""

#: ../eina/dock/eina-dock.c:30
msgid "<big><b>Dock</b></big>"
msgstr ""

#: ../eina/dock/eina-dock.c:530
msgid "Removing primary tab is not supported"
msgstr ""

#: ../eina/dock/eina-dock.c:625
#, c-format
msgid "Unhanded notify::%s"
msgstr ""

#: ../eina/fieshta/eina-fieshta-plugin.c:56
msgid "Party mode"
msgstr ""

#: ../eina/lastfm/eina-lastfm-plugin.c:112
#, fuzzy
msgid "Cannot create preferences UI"
msgstr "无法创建引擎"

#: ../eina/lastfm/eina-lastfm-plugin.c:123
msgid "Last FM"
msgstr ""

#: ../eina/lastfm/eina-lastfm-plugin.c:161
#, fuzzy, c-format
msgid "Cannot create spool folder '%s': %s"
msgstr "无法创建配置文件夹 %s"

#: ../eina/lastfm/eina-lastfm-plugin.c:185
#, fuzzy, c-format
msgid "Cannot spawn daemon (%s): %s"
msgstr "无法载入： %s: %s"

#: ../eina/lastfm/eina-lastfm-plugin.c:301
#, fuzzy, c-format
msgid "Cannot write spoolfile '%s'"
msgstr "无法定位  '%s' 资源"

#: ../eina/lastfm/eina-lastfm-plugin.c:498
#, fuzzy, c-format
msgid "Unknow key '%s'"
msgstr "未知操作：%s"

#: ../eina/lastfm/preferences.ui.h:1
msgid "<b>Password</b>"
msgstr ""

#: ../eina/lastfm/preferences.ui.h:2
msgid "<b>Username</b>"
msgstr ""

#: ../eina/lastfm/preferences.ui.h:3
msgid "New to Last FM?, get an account"
msgstr ""

#: ../eina/lastfm/preferences.ui.h:4
msgid "Submit played tracks to Last.fm"
msgstr ""

#: ../eina/lomo/eina-lomo-plugin.c:63
msgid "Cannot create engine"
msgstr "无法创建引擎"

#: ../eina/lomo/eina-lomo-plugin.c:70
msgid "Cannot share engine"
msgstr "无法共享引擎"

#: ../eina/lomo/eina-lomo-plugin.c:108
msgid "Cannot destroy engine"
msgstr "无法销毁引擎"

#: ../eina/lomo/eina-lomo-plugin.c:185
#, fuzzy, c-format
msgid "Can't create dir '%s': %s"
msgstr "无法加载 '%s'：'%s'"

#: ../eina/lomo/eina-lomo-plugin.c:195
#, fuzzy, c-format
msgid "Unble to save playlist: %s"
msgstr "清空播放列表"

#: ../eina/lomo/eina-lomo-plugin.c:195
msgid "Missing parent directory"
msgstr ""

#: ../eina/mpris/eina-mpris-player.c:280
#, fuzzy, c-format
msgid "Unable to get session bus: '%s'"
msgstr "无法完成 '%s' 操作：%s"

#: ../eina/mpris/eina-mpris-player.c:287
#, c-format
msgid "Unable to parse MPRIS spec XML: '%s'"
msgstr ""

#: ../eina/mpris/eina-mpris-player.c:300 ../eina/mpris/eina-mpris-player.c:313
#, fuzzy, c-format
msgid "Unable to register interface %s: '%s'"
msgstr "无法完成 '%s' 操作：%s"

#: ../eina/mpris/eina-mpris-player.c:328
#, c-format
msgid "Unable to own bus name '%s'"
msgstr ""

#: ../eina/mpris/eina-mpris-player.c:538
#, fuzzy, c-format
msgid "Unknow status %d"
msgstr "未知操作：%s"

#: ../eina/muine/eina-muine-plugin.c:58
msgid "Muine"
msgstr ""

#: ../eina/muine/eina-muine.c:324
#, fuzzy, c-format
msgid "Unknow mode: %d"
msgstr "未知操作：%s"

#: ../eina/muine/eina-muine.c:370
#, c-format
msgid "Unable to fetch sample URI for %s '%s', query was %s"
msgstr ""

#: ../eina/muine/eina-muine.c:513
#, fuzzy
msgid "Unknow mode"
msgstr "未知错误"

#: ../eina/muine/eina-muine.c:521
#, c-format
msgid "Unable to build query '%s'"
msgstr ""

#: ../eina/muine/eina-muine.c:565
msgid "Cannot get iter  for model"
msgstr ""

#: ../eina/muine/eina-muine.c:572
msgid "NULL result from ADB"
msgstr ""

#: ../eina/muine/eina-muine.c:618
msgid "Unhandled situation"
msgstr ""

#: ../eina/muine/eina-muine.c:646
#, fuzzy, c-format
msgid "Unknow action %s"
msgstr "未知操作：%s"

#: ../eina/muine/eina-muine.ui.h:1
msgid "Group by"
msgstr ""

#: ../eina/muine/eina-muine.ui.h:2
msgid "album"
msgstr ""

#: ../eina/muine/eina-muine.ui.h:3
msgid "artist"
msgstr ""

#: ../eina/ntfy/eina-ntfy-plugin.c:99 ../eina/ntfy/eina-ntfy-plugin.c:101
msgid "Now playing"
msgstr ""

#: ../eina/ntfy/eina-ntfy-plugin.c:185
msgid "Playing now"
msgstr ""

#: ../eina/ntfy/eina-ntfy-plugin.c:282
#, c-format
msgid "Unhanded key '%s'"
msgstr ""

#: ../eina/player/eina-player-plugin.c:66
msgid "_Add or queue files"
msgstr ""

#: ../eina/player/eina-player-plugin.c:69
#, fuzzy
msgid "_Report a bug"
msgstr "报告缺陷"

#: ../eina/player/eina-player-plugin.c:70
#, fuzzy
msgid "_About"
msgstr "关于 Eina"

#: ../eina/player/eina-player-plugin.c:133
#: ../eina/player/eina-player-plugin.c:155
#, fuzzy
msgid "Player"
msgstr "播放"

#: ../eina/player/eina-player-plugin.c:140
#, c-format
msgid "Unable to add UI to window GtkUIManager: '%s'"
msgstr ""

#: ../eina/player/eina-player-plugin.c:231
msgid ""
"Eina is free software; you can redistribute it and/or modify it under the "
"terms of the GNU General Public License as published by the Free Software "
"Foundation; either version 2 of the License, or (at your option) any later "
"version.\n"
"\n"
"Eina is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT ANY "
"WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS "
"FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for more "
"details.\n"
"\n"
"You should have received a copy of the GNU General Public License along with "
"Eina; if not, write to the Free Software Foundation, Inc., 51 Franklin "
"Street, Fifth Floor, Boston, MA 02110-1301, USA."
msgstr ""

#: ../eina/player/eina-player-plugin.c:240
#, c-format
msgid "Missing resource: %s"
msgstr "缺少资源：%s"

#: ../eina/player/eina-player-plugin.c:247
msgid "A classic player for the modern era"
msgstr "极具现代气息的经典播放器"

#: ../eina/player/eina-player-plugin.c:248
#, fuzzy, c-format
msgid "About %s"
msgstr "关于 Eina"

#: ../eina/player/eina-player-plugin.c:302
#, c-format
msgid "Unable to complete action '%s': %s"
msgstr "无法完成 '%s' 操作：%s"

#: ../eina/player/eina-player-plugin.c:331
#, c-format
msgid "Unknow action: %s"
msgstr "未知操作：%s"

#: ../eina/player/eina-cover-image.c:166
#, fuzzy, c-format
msgid "Unable to load cover mask: %s"
msgstr "无法完成 '%s' 操作：%s"

#: ../eina/player/eina-player.c:395
msgid "Eina music player"
msgstr ""

#: ../eina/player/eina-player.c:437
msgid "Eina player"
msgstr ""

#: ../eina/player/eina-player.c:487
#, fuzzy, c-format
msgid "Action %s was not handled"
msgstr "%s 不可载入"

#: ../eina/player/eina-player.c:493
#, fuzzy, c-format
msgid "Error executing action '%s': %s"
msgstr "%s 文件出错：%s"

#: ../eina/player/eina-player.ui.h:2
#, fuzzy, no-c-format
msgid "<small><tt>%d:%02d</tt></small>"
msgstr "<small><tt></tt></small>"

#: ../eina/player/eina-player.ui.h:3
#, fuzzy
msgid "<span size=\"x-large\" weight=\"bold\">Title</span>"
msgstr ""
"<span size=\"x-large\" weight=\"bold\">%t</span>\n"
"<span size=\"x-large\" weight=\"normal\">{%a}</span>"

#: ../eina/player/eina-player.ui.h:4
#, fuzzy
msgid "<span size=\"x-large\" weight=\"normal\">Artist</span>"
msgstr ""
"<span size=\"x-large\" weight=\"bold\">%t</span>\n"
"<span size=\"x-large\" weight=\"normal\">{%a}</span>"

#: ../eina/player/preferences.ui.h:1
msgid "<b>Interface</b>"
msgstr ""

#: ../eina/player/preferences.ui.h:2
msgid "<b>Miscelaneous</b>"
msgstr ""

#: ../eina/player/preferences.ui.h:3
msgid "<b>Playback</b>"
msgstr ""

#: ../eina/player/preferences.ui.h:4
msgid "Enable repeat mode"
msgstr ""

#: ../eina/player/preferences.ui.h:5
msgid "Enable shuffle mode"
msgstr ""

#: ../eina/player/preferences.ui.h:6
msgid "Gapless mode"
msgstr ""

#: ../eina/player/preferences.ui.h:7
msgid "Prefer dark theme for UI"
msgstr ""

#: ../eina/player/preferences.ui.h:8
msgid ""
"Show streams' labels (metadata). \n"
"<small>Only affects new streams</small>"
msgstr ""

#: ../eina/player/preferences.ui.h:10
msgid "Start playback automatically"
msgstr ""

#: ../eina/playlist/eina-playlist-plugin.c:63
#: ../eina/playlist/eina-playlist.ui.h:3
msgid "Playlist"
msgstr "播放列表"

#: ../eina/playlist/eina-playlist.c:511
#, c-format
msgid "Unhanded state: %d"
msgstr ""

#: ../eina/playlist/eina-playlist.c:752
#, fuzzy, c-format
msgid "Unable to set_current to %d: %s"
msgstr "无法完成 '%s' 操作：%s"

#: ../eina/playlist/eina-playlist.c:759
#, fuzzy, c-format
msgid "Unable to set_sate to LOMO_STATE_PLAY: %s"
msgstr "无法将状态设置为 LOMO_STATE_PLAY：'%s'"

#: ../eina/playlist/eina-playlist.c:835
#, fuzzy, c-format
msgid "Unhanded action '%s'"
msgstr "未知操作：%s"

#: ../eina/playlist/eina-playlist.c:854
#, c-format
msgid "Unable to get GtkTreeIter for index %d"
msgstr ""

#: ../eina/playlist/eina-playlist.ui.h:1
msgid "<big><b>There are no tracks in your playlist</b></big>"
msgstr ""

#: ../eina/playlist/eina-playlist.ui.h:2
msgid "Load some music"
msgstr ""

#: ../eina/playlist/eina-playlist.ui.h:4
msgid "Search"
msgstr ""

#: ../eina/preferences/eina-preferences-plugin.c:201
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: ../eina/preferences/eina-preferences-plugin.c:218
msgid ""
"Cannot get GtkUIManager for main menu, unable to attach preferences menu"
msgstr ""

#: ../eina/preferences/eina-preferences-plugin.c:225
#, fuzzy, c-format
msgid "Cannot attach menu: %s"
msgstr "无法创建菜单项：%s"

#: ../eina/preferences/eina-preferences-plugin.c:245
msgid ""
"Cannot get GtkUIManager for main menu, unable to deattach preferences menu"
msgstr ""

#: ../eina/preferences/eina-preferences-dialog.c:77
#, fuzzy, c-format
msgid "%s preferences"
msgstr "首选项"

#: ../eina/preferences/eina-preferences-dialog.c:120
msgid "Widget is not on notebook"
msgstr ""

#: ../eina/preferences/eina-preferences-tab.c:269
#, fuzzy, c-format
msgid "Cannot parse UI string: %s"
msgstr "无法从 %s 加载界面： %s"

#: ../eina/preferences/eina-preferences-tab.c:279
msgid "Object 'main-widget' not found in UI string"
msgstr ""

#: ../eina/preferences/eina-preferences-tab.c:338
msgid "Invalid GSettings parameter"
msgstr ""

#: ../eina/preferences/eina-preferences-tab.c:347
#, fuzzy
msgid "Invalid parameters"
msgstr "无效参数"

#: ../eina/preferences/eina-preferences-tab.c:371
#, fuzzy, c-format
msgid "Missing widget named '%s'"
msgstr "缺少 %s 方法"

#: ../eina/status-icon/eina-status-icon-plugin.c:89
#, fuzzy
msgid "Show Eina"
msgstr "关于 Eina"

#: ../eina/status-icon/eina-status-icon-plugin.c:90
#, fuzzy
msgid "Hide Eina"
msgstr "退出 Eina"

#: ../eina/status-icon/eina-status-icon-plugin.c:91
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: ../eina/status-icon/eina-status-icon-plugin.c:92
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: ../eina/status-icon/eina-status-icon-plugin.c:93
msgid "Next"
msgstr "下一首"

#: ../eina/status-icon/eina-status-icon-plugin.c:93
msgid "Next stream"
msgstr ""

#: ../eina/status-icon/eina-status-icon-plugin.c:94
msgid "Previous"
msgstr "上一首"

#: ../eina/status-icon/eina-status-icon-plugin.c:94
msgid "Previous stream"
msgstr ""

#: ../eina/status-icon/eina-status-icon-plugin.c:95
msgid "_Open"
msgstr "打开(_O)"

#: ../eina/status-icon/eina-status-icon-plugin.c:95
msgid "Add or queue stream(s)"
msgstr ""

#: ../eina/status-icon/eina-status-icon-plugin.c:96
msgid "C_lear"
msgstr "清空(_L)"

#: ../eina/status-icon/eina-status-icon-plugin.c:96
msgid "Clear playlist"
msgstr "清空播放列表"

#: ../eina/status-icon/eina-status-icon-plugin.c:97
msgid "_Quit"
msgstr "退出(_Q)"

#: ../eina/status-icon/eina-status-icon-plugin.c:97
msgid "Quit Eina"
msgstr "退出 Eina"

#: ../eina/status-icon/eina-status-icon-plugin.c:101
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: ../eina/status-icon/eina-status-icon-plugin.c:101
msgid "Random playlist"
msgstr "随机播放列表"

#: ../eina/status-icon/eina-status-icon-plugin.c:102
msgid "Repeat"
msgstr "重复"

#: ../eina/status-icon/eina-status-icon-plugin.c:102
msgid "Repeat playlist"
msgstr "重复播放列表"

#: ../eina/status-icon/eina-status-icon-plugin.c:113
msgid "Gtk+ X11 backend is not supported"
msgstr ""

#: ../eina/status-icon/eina-status-icon-plugin.c:123
msgid "Cannot create status icon"
msgstr ""

#: ../eina/status-icon/eina-status-icon-plugin.c:169
msgid ""
"Systray implementation is buggy on OSX. You have been warned, dont file any "
"bugs about this."
msgstr ""

#: ../eina/status-icon/eina-status-icon-plugin.c:289
#, fuzzy, c-format
msgid "Error invoking action '%s': %s"
msgstr "%s 文件出错：%s"

#, fuzzy
#~ msgid "Unable to set cover from stream %p: %s"
#~ msgstr "无法完成 '%s' 操作：%s"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot load xml UI definition: %s"
#~ msgstr "无法从 %s 加载界面： %s"

#, fuzzy
#~ msgid "Unable to load artwork from '%s'"
#~ msgstr "无法完成 '%s' 操作：%s"

#~ msgid "Plugin not found"
#~ msgstr "未找到插件"

#~ msgid "Dependecy %s for %s not found"
#~ msgstr "找不到 %2$s 的依赖对象 %1$s"

#~ msgid "Invalid arguments, set breakpoint on %s to debug"
#~ msgstr "无效，在 %s 处设置断点进行调试"

#~ msgid "Cannot free plugin %s: %s"
#~ msgstr "无法释放插件 %s：%s"

#~ msgid "Module loading is not supported on this platform"
#~ msgstr "此平台上不支持模块加载"

#~ msgid "Plugin %s created"
#~ msgstr "已创建 %s 插件"

#~ msgid "Plugin %s is in use"
#~ msgstr "%s 插件正在使用"

#~ msgid "Plugin %s is still enabled"
#~ msgstr "%s 插件仍然启用"

#~ msgid "Plugin %s is locked"
#~ msgstr "%s 插件已锁定"

#~ msgid "Plugin %s destroyed"
#~ msgstr "%s 插件已销毁"

#~ msgid "none"
#~ msgstr "无"

#~ msgid "Plugin %s already initialized"
#~ msgstr "%s 插件已经初始化"

#~ msgid "Cannot init plugin %s: %s"
#~ msgstr "无法初始化 %s 插件：%s"

#~ msgid "Cannot init plugin %s, unknow reason"
#~ msgstr "无法初始化 %s 插件，原因不明"

#~ msgid "Plugin %s initialized"
#~ msgstr "%s 插件已初始化"

#~ msgid "Plugin %s is not initialized"
#~ msgstr "%s 插件未初始化"

#~ msgid "Cannot finalize plugin %s: unknow reason"
#~ msgstr "无法结束 %s 插件：原因不明"

#~ msgid "Plugin %s finalized"
#~ msgstr "已结束 %s 插件"

#~ msgid "Error getting volume"
#~ msgstr "获取音量出错"

#~ msgid "Error setting mute"
#~ msgstr "设置静音出错"

#~ msgid "Loaded unknow plugin: %s"
#~ msgstr "载入了未知的插件：%s"

#~ msgid "No name"
#~ msgstr "无名称"

#~ msgid "No description"
#~ msgstr "无描述"

#~ msgid "No more information"
#~ msgstr "没有更多信息"

#~ msgid "[Internal plugin]"
#~ msgstr "[内部插件]"

#~ msgid "No dependencies"
#~ msgstr "无依赖关系"

#~ msgid "No reverse dependencies"
#~ msgstr "无反向依赖关系"

#~ msgid "_Random"
#~ msgstr "随机(_R)"

#~ msgid "_Shuffle"
#~ msgstr "乱序(_S)"

#~ msgid "_Add-ons"
#~ msgstr "附件(_A)"

#~ msgid "About window plugin"
#~ msgstr "关于窗口插件"

#~ msgid "Art"
#~ msgstr "美工"

#~ msgid "Cover plugin"
#~ msgstr "封面插件"

#~ msgid "Cannot get DBus proxy"
#~ msgstr "无法获得 DBus 代理"

#~ msgid "DBus interface for Eina"
#~ msgstr "Eina 的 DBus 接口"

#~ msgid "OSX integration"
#~ msgstr "OSX 集成"

#~ msgid "Trying to free a NULL pointer"
#~ msgstr "企图释放一个空指针"

#~ msgid "Resource not found: %s"
#~ msgstr "未找到资源：%s"

#~ msgid "Not all required widgets are valids"
#~ msgstr "需要的 widget 工具库不完整"

#~ msgid "Debug window"
#~ msgstr "调试窗口"

#~ msgid "Severe errors"
#~ msgstr "致命错误"

#~ msgid "Errors"
#~ msgstr "错误"

#~ msgid "Warnings"
#~ msgstr "警告"

#~ msgid "Debug information"
#~ msgstr "调试信息"

#~ msgid "Full debug"
#~ msgstr "完全调试"

#~ msgid "Set level to %s"
#~ msgstr "级别设为 %s"

#~ msgid "Cannot not shot dialog, it doest exists"
#~ msgstr "无法捕捉对话框，它不存在"

#~ msgid "Build-in log"
#~ msgstr "内置日志"

#~ msgid "Build-in lomo plugin"
#~ msgstr "内置 lomo 插件"

#~ msgid "Build-in player plugin"
#~ msgstr "内建的播放器插件"

#~ msgid "Cannot init dock widget"
#~ msgstr "无法初始化 dock 部件"

#~ msgid "Missing action: %s"
#~ msgstr "缺少操作：%s"

#~ msgid "Build-in playlist plugin"
#~ msgstr "内建的播放列表插件"

#~ msgid "No plugin selected"
#~ msgstr "未选择任何插件"

#~ msgid "Build-in plugin manager plugin"
#~ msgstr "内建插件管理器插件"

#~ msgid "Build-in preferences plugin"
#~ msgstr "内建的首选项插件"

#~ msgid "Conf object not found"
#~ msgstr "找不到 Conf 配置目标"

#~ msgid "Build-in settings plugin"
#~ msgstr "内置设置插件"

#~ msgid "Build-in template plugin"
#~ msgstr "内建的模板插件"

#~ msgid "\t"
#~ msgstr "\t"

#~ msgid "Dock"
#~ msgstr "停靠栏"

#~ msgid "<b>Log level:</b> "
#~ msgstr "<b>日志级别：</b> "

#~ msgid "gtk-clear"
#~ msgstr "gtk-clear"

#~ msgid "gtk-close"
#~ msgstr "gtk-close"

#~ msgid "label"
#~ msgstr "标签"

#~ msgid "<b>Information format</b>"
#~ msgstr "<b>信息格式</b>"

#~ msgid "Custom format:"
#~ msgstr "自定义格式："

#~ msgid "More info about Pango markup language"
#~ msgstr "有关 Pango 标记语言的更多信息"

#~ msgid ""
#~ "This format uses the pango markup, follow next link to learn about it.\n"
#~ "\n"
#~ "The following 'tags' can be used: %a for artist, %b for album, %t for "
#~ "title and %n for track number.\n"
#~ "\n"
#~ "Embracing any text with curly brackets makes it optional, disapearing if "
#~ "no matches for its content is found.\n"
#~ msgstr ""
#~ "这种格式使用的是 pango 标记，查看下面的链接来了解这种语言。\n"
#~ "\n"
#~ "允许使用下列 tag：%a 代表艺术家，%b 代表 流派，%t 代表标题，%n 代表音轨序"
#~ "号。\n"
#~ "\n"
#~ "Embracing any text with curly brackets makes it optional, disapearing if "
#~ "no matches for its content is found.\n"
